ccl又升，冇人講？

未上車就gg

12蚊hold 到而家

樓價ccl 啊

aal呢

無人敢正視

CCL (26/02) 176.58 +0.47 新東樓價指數創11周新高

連登只有負樓價

因為升係正常
正如冇人會討論阿媽是否女人

連登仔係唔會買樓

壞消息 已經冇乜
相反疫苗，量化寬鬆， 就依然繼續
已經冇乜跌嘅理由

股災 業主要賣樓套現救倉 樓價跌

老老實實你試下假期去睇下樓就知，多人到仆街

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

唔準講依d，要講就講返移民ok?

完結香港基金，呢篇寫得好詳盡。
「造地建房大落後
官僚繁瑣待革新
二零二零年四月二十日」

根本無撚得跌

都準備走啦
你地咁鍾意做奴隸做飽佢

d官個個自己大把私樓係手，點解要推地？點解要起公屋？推冧左個樓市係咪自己有得出bonus？

一路好走

Cctvb 成日賣利安環球物業廣告，唔止炒香港樓，準備炒出國際

買賣樓就係奴隸？廢淡屍想

移民撚咪又係
因為住屋要搬去D白人窮區隱世，你估有光環？

垃圾新聞撚咪又係，因為要拎曝光

唔講以為你老母比人屌左